湯怡疑似同洪卓立散左！！！

根據Kathy IG，對上一次擺立立已經係咸豐年前！！！
仲要佢Bio個到無啦啦加左「Better me」

唉，難為湯怡，立立都去左咁多年仲同佢守生寡。
呢個女仔真係唔話得

有傳佢係sheshe各有各玩

唔似得啲人啦，收埋一堆契哥哥煲新聞
湯怡又靚，大把老細肯包佢啦！
洗鬼跟住隻死鬼立立咩！
搞到愈黎愈霉都不離不棄
難屬難得可貴

呢啲咪叫絕世好女友囉

湯怡好撚正

不過聽講佢之前唔知搬屋定乜 掉左立立d獎

死人都玩

又有幾份似大美人李嘉欣x黎姿

打咗成段野又字體又顏色，都只係得一個冇說服力的証據

有無人話過佢似關家姐牙jade？

俾多啲證據嚟好喎

靚湯好正

立立咁好仔都散

知唔知乜撚野叫疑似呀盲毛！？
咪話佢ig bio個到加左「better me」囉

湯怡有上連登 HELLO

佢之前上公子會好專一喎, 拍第一次拖就係立立, 我唔係好信你講野囉

佢真係幾正 排後ALI 一位

應該冇 見佢ig都冇del相 散左應該會del

i love you wuar

原來kathy都30歲了
真係唔似
25都信

扮起學生妹上黎真係無得彈

好想夾佢去後躝同佢瘋狂做愛！！！

more學生妹相

屌 係呀我都記得

唔信會散

對唔撚住

得罪講句！雖然佢好靚！！
但真係有點普通
唔係好突出個隻靚

英皇佢同michelle都好正

我有機會了！！

陰間太多人與車。。。

太霉

不過一開聲就減左好多分

未亡人我了

雞雞，你隻唐姨呢？唔要啦？

排我後面啦

真架？

袁家怡！我係宇宙第一美人呀！
你好撚索呀

都話疑似，你係唔撚係盲？

宇宙第一美人係李嘉欣！！！

咁better me...

佢ig大撚把

會咩 正正常常

英皇+第一次拍拖？

周秀娜咁

突破盲腸了

走啦阿飛

羊生就爽啦

好想同湯怡瘋狂sheshe

有無陳瀅圖

個鼻 麻麻地佢

好想捽佢豆豆

want diu

而家後生笑得幾甜 過幾年唔知

排隊啦

佢哋已經十年

陰陽相隔

真係好女友 默默守護不離不棄

條女好撚7正

我想同你sheshe牙，湯怡！

立立幾生修道

前幾日商場先見到佢2個

人鬼殊途

守生寡

你有機會打j

long d 唔易架

挑 睇黎係我諗多左了

真係幾靚，好pure

來世再續前緣

入嚟十卜美人

好正

關我地咩事

陰陽眼

屌你老母至撚憎你呢啲人
成個連登都唔關你事啦
你又上？

人鬼情未了

好過你了

成班小學雞留意洪卓立呢啲人
屌你老母都廢事

人地散唔散關你x事咩

湯怡好似人妖，個次發夢佢夢到佢係變性人，fing住碌鳩通街行

個西都比人開發完啦

我係撚留意隻死鬼立立咩，講佢條女咋
睇黎你好撚想睇佢喎
Fans咪出聲囉又唔會笑你

咁你又禁入黎？你好撚想知？

佢地旅行啲片好sweet

想同kathy去旅行

湯怡my wife

你算吧啦

之前馬鞍山見過佢同立立
離遠點頭揮手佢黑面無視
又唔係走埋去R合照騷擾佢

lm

有無湯治腳趾睇

湯怡我愛你

正

佢兩個個Youtube channel有成大半年冇update,
睇落都似係

清明節都過左 識唔識尊重下

聽講佢同大波謙生活得幾愉快喎

尋晚先同佢兩個打完機

此post已完

好想變女人同佢sheshe

正式轉做湯怡j圖區

有冇腳圖

人哋仲好恩愛 （好似係）

Ok...祝繼續幸福
願意今生約定 他生再擁抱！！！！

仲未有人貼真學生相
黑撚到

五官都係好靚

洪卓立唔係死咗咩？

緣盡了

感激天意碰着你

To陰間的立：

風裡笑著風裡唱
感激天意碰著你
縱是苦澀都變得美
天也老任海也老 唯望此愛愛未老！！
願意今生約定他生再擁抱

推到佢親身上黎回應

笑死

唔知佢有冇蝕底過俾立立呢？

除非立立係gay

今日可能未

十年啦呀哥

拍拖唔一定要做愛

放學要留堂

佢家姐至正

我都好鐘意袁家怡 ！

屌擺明就打手宣傳湯怡套新戲

有套戲差唔多上

屌你咩

我係唐姨打手

Only狙擊唐姨

太明顯

我愛唐姨
唐姨愛我

狗也不屌。。

人鬼殊途啊

1）當年港視準備開台，湯怡以為自己紅硬，粒聲唔出搬走玩分手，結果港視開唔成台，湯怡死死地氣返去立立身邊
2）丟哂立立啲獎然後自稱唔小心

吉妹唔likey佢？

正路都中出返幾次 balance返條數

新城豬肉獎？

無特別喜惡，純粹唔覺得佢好得咁交關

想學king jer做kol賣ac?

咁佢好啲定姨姨？

姨姨is the best

我諗 除左唐詩詠想買我ac唔會有人想買

In Nattie boo we trust

好快碰我

前兩日先喺新世紀撞到佢地
Btw湯怡真人真係好正

好想屌

拍得1次拖其實應該係公司想佢答嘅官方答案，條片入面佢係衝口而出答3次再改答1次先啱，咁你當返佢20歲同立立一齊之前拍過2次拖，都算係幾正常嘅次數啦

2:31開始聽多次

去左佢套電影優先場
真人見到佢超靚，一定無整過，超瘦超白

成箱新人獎掉哂

應該冇啦
最近上森美電台班DJ係咁慫恿佢分手
佢都唔想

唔係講暫時係咩

我都聽到暫時
唔係嘛 拍得一次拖 超加分

佢個ig日日都宣傳佢套野

有咩問題 ？
又要睇又要屌

有冇人睇錯左做楊怡

可唔可以俾我係隔離打飛機

都似係啦，之前上吹邦邦套食宵夜
提多幾野立立個名，見佢個樣堅不滿

佢之前唔係嫌立立冇用唔紅咩?

立立未發福之前好撚正
樣有八九分 又白淨

陰間太多人與車

立立白到

陰陽眼
我剩係望到得湯怡

屌 唔係掛

自己作品都唔宣傳得 痴撚線

屌 係啊
我咩都唔知架 唔好搵我啊

保良局學生世界第一

兩個暗星

湯怡個人妻家姐

新戲上，樓主幫手宣傳？

靚過阿jade

你唔好尻up啦屌

湯怡新戲上 樓主做打手做到出哂面各位都唔知

打手？？

佢真係好正，係女仔都覺得佢正

之前先見到佢同立立個靈魂一齊去韓國旅行